香港人點睇公交車黃心穎？

偷食之王
四處搵男男
依家都唔知俾幾多人上咗
真係有d扑街
我就好鐘意佢個樣
點解唔搵我拍愛情
我俾到佢更多
要精有精
要樣有樣
可惜未遇到我.

公你老母交

大陸流行詞滙
咁樣黎形容真係好貼切
我梗係學會啦.

Show Blocked User - 沙田友Ken.

支那仔死返百度

我英國留學生點返百度？